屌你老母薯片選唔到一定暴動

唔係咩

哦

Facebook 暴動？

2014年之前可能會，但2017架人就好難講，非建制已經散曬。

一定會！樓豬講既！

連登post 暴動